如果有男仔因爲追唔到你自殺入埋廠 你會點

應該點做

嫁俾佢

情緒勒索嘅人要遠離
利申遇過

照顧嗰個男仔一生一世

多謝曬

但我驚佢出事 我一世唔安落

會俾佢內射

有冇做左咩令人誤會先？定當人係兵？
如果咩都冇做
遠離佢啦

完全封鎖佢嘅消息，眼不見為淨

快啲走
佢似係愛你愛到殺死你嗰種

唔想bb冇爸爸

儘早抽身離開

好！謝謝ching

我驚佢會出黎學校等我

帶套內射

臭雞

對佢有好感？但好撚痴線

我覺丫

笑死

下

追唔到你就自殺?
如果你真係同佢拍拖再同佢分手, 佢咪要搵埋人陪葬?

半年前有 但而家冇啦 最近聯絡翻

我覺得好大機會

如果有人係你面前話要自殺 除非你俾佢姦 你會唔會同佢發生性行為？

用自殺去威脅人本身佢個人好明顯有問題
長遠黎睇就算你今次答應佢，如果佢下次有咩事又用自殺方式威脅你，你係咪又要就犯？

一個人要用到自殺、自殘方式去得到感情方面既回報，本身個人都好打極有限。

好殘忍咁講
依啲人死左都唔抵可憐

今次佢因為追唔到你而自殺，可能下次佢會因為你唔嫁畀佢而自殺。
有一就會有二，呢啲人建議你快啲遠離佢。

block晒佢一切contact

有冇辨法可以令佢死心 而我又抽到身可以遠離佢

如果同左佢拍拖
感情再深啲
到時分手或求婚失敗
小心佢唔係自殺咁簡單

追唔到你已經要自殺
到時分手斬埋你

真係要遠離呢啲人 好病態 通常會瘋狂騷擾你 小心佢跟蹤你

我而家好不安 好驚

咁我會唔會發達

如果佢話我都有丫！

有咁遠走咁遠 正一傻鳩黎，乜都要生要死咁on9

我好怕呢d

知道ching

收到

same
佢喺我屋企附近自殺

保障自己呀如果 一上身唔係你死就佢亡

安已不

咁又係

好怕呢d 好恐怖

更加要遠離，越近越加深佢執著嘅程度

我都好不安

知道

咁你想你死定佢死
佢有病 你同佢一齊係鼓勵緊呢種行為模式
你唔係真心中意佢 弟時出左咩問題隨時死既係你

搶先一步報警告佢#metoo
佢會秒速死心兼呢世都唔敢再埋你身

我咁愛你
仲自殺入埋醫院
你居然上連登問解決我嘅辦法?

呢種情況如果係自己幫到手嘅話，最好聯同佢啲朋友夾埋開解佢。個人覺得block咗佢對佢太大傷害，即使你面對唔到要離開佢，我都希望你會講清楚你係唔討厭佢嘅，只係性格唔啱。最重要係令佢平復咗情緒先，再處理佢帶來傷痛嘅負面思想。

會感覺好彩冇同佢一齊

我唔想有人冇命
我梗係要保命啦 我遠離緊佢

見過一兩次 我有男朋友啦！

對唔住

一致想法！

其實佢真正想要嘅係你對佢嘅關心，而關心係有好多種，未必真係要同佢拍拖（正因為佢內心都知道冇可能同你一齊先會咁做），上面啲人講要俾佢姦跟本全部bull shit。我可以肯定只要你表示到朋友嘅關懷佢已經會好滿足。

多行不義必自斃 他朝樓主也相同

如果個個識得似你咁諗就天下太平

唔好理佢，依啲人的心態同小學啲on9仔一樣，都係想搏人關注，你越係理佢佢就越覺得自己成功，咁只會沒完沒了
最好完全避開佢，完全唔見面冇接點，等佢啲衝動淡咗自然會放低，如果真死Q咗的話都唔關你事，一條友on9成咁就算今次唔死難保下次又唔知為咩事要生要死

同佢講清楚
然後從此唔好理佢 佢煩你你就屌柒佢
要狠心d 唔好拖住 如果唔係呢d人好麻煩

好彩冇同佢一齊 如果一齊左再分手 佢咪殺埋我

同公司/學校 就盡量唔好自己一個，中午食lunch都搵人陪，放工放學如果有人同路就最好。可以嘅話，連電話都轉埋，fb ig wtsapp line 果啲都block埋佢，假如要自己出去有嘢做嘅話，最好同屋企人或者朋友講聲先，以免佢癲起上嚟斬你或者禁錮你。 其實正常人見到你做到咁，都覺得冇癮會自己離開，不過佢唔多正常，唔知得唔得

真係可以？我試下

Dllm

Thank you ching

會架 最好唔好拖咁耐

而家你哋點樣呀

我已經冇再覆佢 同埋佢著草

同佢做愛

驚佢殺埋我